[集思廣益]係老蘭識左條女要結婚，點算？

我有個朋友叫梓俊，今年大學year1。兩個月前係老蘭識左條大陸妹，條大陸妹master year1 24歲，咁識左無耐就一齊左，但呢排條女屋企人就比壓力，讀完書就要結婚，而且條女又有啲家底，但梓俊今年先18歲，應該點算好？
利申：唔係梓俊

你條女叫佳佳

小心條女metoo你個fd

識食一定食姐姐

俊？邊撚到俊

都話供港活雞要嚟食唔係要嚟養咯